有無人屋企無人打機無意思

屋企有人打機先變正常

up乜9

1999

確實睇得出樓主好唔正常

YES，屋企無人係到，打黎無意思
就係屋企有人，我打機比人雷，先可以大聲講粗口屌出聲..
因為期待比屋企人屌柒我 " 咪撚嘈啦仆街打機又發癲"
真係感受到家的溫馨

咁抵你要比倫理委員會放火燒，你慢慢享受啦

佢意思係想屋企人倍佢打機玩對打

食燒賣冇蝦醬 都on99